馬鞍山狗隻對住屋苑開槍dllm

𨳒你老母班狗e家根本癲撚咗